同廢老老豆住真係好撚辛苦

好想搬但無錢

咁你又何嘗唔係廢青呢 相煎何太急？

如果同屋企人相處唔好
寧願出去租爛鳩劏房捱窮好過
幾窮都好起碼生活係自己掌握
自己有空間再慢慢諗點搵錢

I love your dad